
а ты таблетки принял?;
бомбануло;
угаманись хахлинка;
опять троллишь;
удали;
хрюкни еще что-нибудь;
в палату, шизоид!;
Не хрюкать!!;
хохла спросить забыли;
Хохлинка))))))
Пиздуй из россиской соц сети))));
Ты понимаешь, что ты только что сам себя обосрал?;
Падай хрювня, падай!;
> пук;
> пук-хрюк
Ясн)));
Что еще хрюкнешь, свuнья?;
> хрю;
Шёл 2020, хохлы всё ещё винят злую рашку-парашку во всех своих бедах.;
Блять, я из России, умный красавец с европейской внешностью.
А меня ебучий хохол узкоглазый шкальник москалем тычет?!
Пошла на хуя, тупая шкила.
Как же вы заебали, хохлы. Это русская социальная сеть сука!;
Хуя ты аргументы на визг перевел.;
Так вот сру тебе в рот уже какой раз. А ты чавкаешь и просишь ещё.;
О, нищий хохол отошел после вчерашнего позорища!;
уймись хохол;
Почему ты пишешь на языке своих господ, жидо-тюрко-монголо-хохол?;
Наблюдать за тобой - как смотреть на собаку на привязи, которая пытается вырваться с пеной у рта, но нихуя не может. И от злости остается только гавкать на всех вокруг, неважно на кого, но звук получается издать только один - москаль. Только параллельно у такой собаки еще блохи на яйцах, от чего периодическое гавканье сменяется яростным покусыванием собственных яиц, что делает данную картину еще смешнее. Злись хохлинушка, злись как не в себя);
иди нахуй, хохол;
Хохол, щас тебя перекорёжит;
Фамилия как у хохла-пидора. Кто таков?;
А из-за чего хохлы опять загорелись?;
Доложить уровень перемоги! Хохлы победили уже?;
Подрыв у тебя, необразованный ты хохлоскот!;
Хохол Крым наш, попробуй xpюкни.;
хохол пятак спрячь палишся;
>Хохол копротивляется
Ничего нового;
Какой-то хохол придумал, остальные хохлы начали подхрюкивать не разобравшись лишь бы только насрать.;
Анкапохохол отлично рвется.;
Хохол не палится.;
Ты хохол ебаный, а я нет!;
Хохол выпал?;
Да даже обычная школа была бы лучше, но хохлы пошли своим путем. В итоге видим такого как ты, необразованного свидомого дебила.;
А хохлы показательно доxpюкались.;
Какие же хохлы дегенераты, пиздец просто.;
Вот только ты обоссаный хохол.;
Почему ты пишешь как неграмотный хохол?;
Ты понимаешь, что развал усраины неминуем?;
Зачем пятак спалил хохол?;
Просто ты хохол. Это нормальное состояние для хохла - искать себе крепкий сапог хозяина.;
Обычный шизоид-хохол.;
Хохлы уже обрели человеческие права?;
Тупой хохол опять выстрелил себе в ногу. Необучаемая порода, что поделать.;
Хохолик, а чего ты перемогаешь-то?;
Пидор-хохол;
Ты хохол и шиз ебанный, таких как ты без вопросов в дурку.;
орнул. так ты еще и хохол. лолблядь. а я думаю откуда такой дегенерат выполз. на своем волапюке на учане будешь хрюкать, гнида, а тут у нас по-русски разговаривают.;
Как считаешь хохол и украинец это разные понятия?;
хохол, дать тебе анус понюхать?;
Хохлы никогда не меняются.;
Сколько можно объяснять, что это хохол?